{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6884716'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-02-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "매콤 당면 치즈떡볶이 야식으로 먹기 좋아요"
    },
    "text": "ピリ辛春雨を夜食として食べやすいです\\n\n甘辛チーズ当面のトッポッキはチーズと春雨がとてもよく似合うようです。冷蔵庫にある材料で作りました。、調理時間:60分以内、材料:お雑煮餅、たまねぎ、ねぎ、当面、ゆで卵、モッツァレラチーズ、イワシの昆布だし、醤油、コチュジャン、唐辛子粉、キシロース砂糖、胡椒、レシピ:当面は水に30分以上呼ばれてください水紙コップを基準3コプバン4程度を入れてイワシの昆布入れて汁を作ってください醤油、唐辛子みそ、唐辛子粉砂糖を入れ、タレを作ってください玉ねぎは千切りにしてくれた卑下し長ネギもざくざく切ってください準備されたイワシの昆布のだしにタレを入れて沸かしながらおもちを先に入れてずっと煮詰めてください汁イチュン分ハンサンテでたまねぎと春雨を入れてください(この時、当面は十分に呼ばれた後、熱湯に春雨がほとんど焼けるまでゆでた状態でなければなりません)そして継続煮詰めてくださいざくざくソンデパを入れてくれてです、ゆで卵も入れました、トッポッキが全部なったらオーブン用の器に盛ってモッツァレッラチーズをたっぷりのせて電子レンジに3分30秒を返してください私はオーブン用の器がないため、一般の器使用しました・・・電子レンジおでんが無くてただしたが、トッポッキヌンオ墨が入ればもっとおいしいの知ってるでしょ甘辛当面のチーズトッポッキ完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "春雨のピリ辛春雨を夜食として食べやすいですか？",
            "answer": "はい、ピリ辛春雨は夜食として食べやすいです。辛さと春雨の食感が絶妙な組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "当面のトッポッキにはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "当面のトッポッキにはお雑煮餅、たまねぎ、ねぎ、当面、ゆで卵、モッツァレラチーズ、イワシの昆布だし、醤油、コチュジャン、唐辛子粉、キシロース砂糖、胡椒が必要です。"
        },
        {
            "question": "当面を水に呼ぶ時間はどれくらいですか？",
            "answer": "当面を水に呼ぶ時間は30分以上です。水紙コップを基準に3コップ分程度を使います。"
        },
        {
            "question": "当面のトッポッキを作るのにかかる調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "当面のトッポッキを作るのにかかる調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの具材にはどんな食材を使いますか？",
            "answer": "トッポッキの具材にはお雑煮餅、たまねぎ、ねぎ、当面、ゆで卵、モッツァレラチーズが使われます。"
        },
        {
            "question": "トッポッキに入れるタレのレシピは教えてください。",
            "answer": "トッポッキに入れるタレのレシピは、イワシの昆布だしに醤油、コチュジャン、唐辛子粉、キシロース砂糖、胡椒を入れて作ります。"
        },
        {
            "question": "トッポッキにはどんな調味料を使いますか？",
            "answer": "トッポッキには醤油、コチュジャン、唐辛子粉、キシロース砂糖、胡椒が使われます。"
        },
        {
            "question": "トッポッキに他の具材を足すことはできますか？",
            "answer": "はい、トッポッキには他の具材を足すこともできます。お好みで野菜や肉などを追加することができます。"
        },
        {
            "question": "トッポッキを作る際のコツはありますか？",
            "answer": "トッポッキを作る際のコツは、当面は十分に呼ばれた後、熱湯に春雨をほとんど焼けるまでゆでることです。また、具材を煮詰める際には火加減に注意し、適切な時間で煮詰めることも大切です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキの具材を煮詰める際の時間はどれくらいですか？",
            "answer": "具材を煮詰める際の時間は、トッポッキが全体になるまで継続して煮詰めます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 539
    }
}